IVE 升學率今達高峰，預計過 3 即可升 U

我地一齊「贏 (IVE) 返香港」

ching ho ball

唔講咁多，鏗哥ho ball

算吧啦ive仔

有料已經直入大學啦

廢人無撚用自欺欺人

IVE EE/ME/BSE

過 3 已經好大機會有 offer (唔識講野 interview 柒左另計)

邊有咁易阿 Ugc 既at least 3.7 今年仲要無埋self finance

真係咁易
IVE HD ME 3.4 已經入到 Poly ME 啦

HD EE 3.5 已經入到 Poly EE，3.3 入到 TSE，3.0 入非三大 electronic engg. 都得

講緊前幾年有self finance既時候？依家好似無依支歌仔唱 利申bse

CUHK / UST ee 就要 3.2
HKU ee/EE 都係 >3.6 有 interview，夠分就睇 interview

咁過3到3.4果D入乜? 乜鳩PAED果D ?
比你都唔會入啦

入 BSE (UGC) 要幾多分
City BSE 係咪從來無收過 IVE 仔

BSE HD 想入 U 可以試下報水泡 Industrial Engg

係 或者 Parttime Degree 既 ME 囉
HD 畢業有頂薪，但 degree 畢業無頂薪，仲可以轉行

Ugc 3.6有機會interview 3.7係minimum 上年聽講 st加tm加埋唔夠10個入番ugc

大部分 IVE 仔連考試都唔讀書，收 10 個仲唔夠呀

仲有ME PT DEGREE咩

又未必一定要讀返 BSE 既
水泡 degree 畢業 >>> BSE HD 3.5 畢業

去左 Speed，我極度唔建議去讀

我就是成功的例子

朋友 IVE 讀咩科 HD

Rmit今年過3先收

姐係r大=ugc

張圖

RMIT 咁串